このフォルダ内に
Makefile
test_*.c
場合によってはサブフォルダ
等のレポートのテストとなるコードを用意する事。

=====
* テスト(コード) test code
  * 各関数のテストコード
  * 通常入出力、エラー入出力
  * 境界条件(限界条件)入出力
  * テスト内容はそこまで網羅的／詳細でなくても構わない
    * 単体テスト(関数単位、モジュール内単位)
    * 結合テスト(関数の連結、モジュールを跨いだ入出力)
    * システムテスト(リハーサル、シミュレーション)

* 動作例の記録として、result.txt 等があるのが望ましい

* テストの仕方には色々な技法／ツールが存在する
  * 大事なのはグループ／プロジェクト内で統一が取れている事
  * コード量はA4で十枚〜

* CUnit等のテスト用ライブラリを別途インストールして使用する方法もある
  * assert のバリエーションが充実する
